下游隊球星黎講,沙基利算唔算係吹大左?

帶隊波降班

？